[冇人講所以我講]港超開波

我淨係講咋，平時冇睇

真心，香港足球搞成咁，班編輯幾努力幾高質都係死得。

本來我想開po講

去時事台開

仲有一日